連登仔投票美股係回調定轉熊？

正皮回調
負皮轉熊